-----------------------------------------------------------------------
2016 12 02
live-df jessie :

 - nettoyage des sources du build
 - update files : welcome/lisezmoi
 - passage en 'stable'

-----------------------------------------------------------------------
2016 10 21
live-df beta2 :

 - indépendance de la version "light"  > retour à "live-df"
 - nettoyage des sources et simplification
 - suppression des dépôts externe (pure debian main)
 - suppression des éléments de bureau Xfce
 - refonte menu & config FLuxbox
 - ajout de conky et intégration dans le menu fluxbox
 - suppression de la pré-configuration de l'installeur Debian
 - mise à jour de la doc de construction
 - centralisation des ajouts dans /usr/share/live-df pour un nettoyage rapide
 - ajout de la documentation fluxbox
 - ajout de xchat, pciutils, usbutils, htop, most, dtrx
 - ...

-----------------------------------------------------------------------
2016 09 25
DFLinux-beta1 :

ALL :
 - suppression du compte root par défaut (bien vu Starsheep)
 - ajout du premier utilisateur au groupe sudo par defaut
 - passage de la conf utilisateur en paquets

Version *light :
 - passage des versions *light sous la barre des 700Mo
 - mise en place de la post-installation pour compléter fluxbox
 - mise à jour du message d'accueil
 - refonte du menu fluxbox (merci thuban et Severian)
 - ajout du profil 'light' pour le handymenu
 - remplacement de pcmanfm par thunar
 - remplacement de lxterminal par xfce4-terminal
 - remplacement de volumeicon par xfce4-mixer
 - ajout de xfce4-panel et xfce4-appfinder
 - ajout du thème fluxbox 'dflinux'
 - ajout de compton pour les effets d'ombrage
 - ajout du thème fluxbox dflinux

Version *full :
 - ajout du menu whisker pour les verisons 'full' (merci Caribou22)
 - ajout du plugin notes pour les versions 'full' (merci fibi)
 - ajout de baobab (visionneur d'espace disque) pour les versions 'full'

-----------------------------------------------------------------------
2016 08 30
DFLinux-alpha2 :

 - passage de mydflinux en paquet
 - passage des dépôts sur lescahiersdudebutant.fr
 - ajout de numlockx
 - correction des préférences Firefox
 - mise à jour de dfl-doc, ldmconf, handymenu
 - ajout du lanceur d'aide dans le panel xfce

 - but des tests de l'alpha2 :
   - refonte du menu fluxbox
   - réduction de la taille de l'ISO-light sous la barre des 700 Mo
   - tester une version lxde

-----------------------------------------------------------------------
2016 08 15
DFLinux-alpha1 en test sur les versions amd64

